const data = {
  easy: [
    {
      "question": "Хто президент України станом на 2022 рік?",
      "answer": "В. Зеленський",
      "options": [
        "В. Зеленський",
        "Д. Байден",
        "П. Порошенко",
        "Е. Макрон"
      ]
    },
    {
      "question": "Який корінь з 49?",
      "answer": "7",
      "options": [
        "1",
        "7",
        "10",
        "Немає"
      ]
    },
    {
      "question": "Хто такий Тарас Шевченко?",
      "answer": "Поет",
      "options": [
        "Футболіст",
        "Бізнесмен",
        "Поет",
        "Президент"
      ]
    },
    {
      "question": "Minecraft - це...?",
      "answer": "Комп'ютерна гра",
      "options": [
        "Книга",
        "Комп'ютерна гра",
        "Планета",
        "Страва"
      ]
    },
    {
      "question": "Столиця Великої Британії - це...?",
      "answer": "Лондон",
      "options": [
        "Житомир",
        "Париж",
        "Лондон",
        "Європа"
      ]
    }
  ],
  medium: [
    {
      "question": "Хто намалював Мону Лізу?",
      "answer": "Леонардо да Вінчі",
      "options": [
        "Вінсент ван Гог",
        "Пабло Пікассо",
        "Мікеланджело",
        "Леонардо да Вінчі"
      ]
    },
    {
      "question": "Яка планета знаходиться найближче до Сонця?",
      "answer": "Меркурій",
      "options": [
        "Марс",
        "Меркурій",
        "Земля",
        "Венера"
      ]
    },
    {
      "question": "Яка річка найдовша на планеті?",
      "answer": "Ніл",
      "options": [
        "Амазонка",
        "Ніл",
        "Міссісіпі",
        "Янцзи"
      ]
    },
    {
      "question": "Яка мова має найбільше слів?",
      "answer": "Англійська",
      "options": [
        "Англійська",
        "Японська",
        "Іспанська",
        "Китайська"
      ]
    },
    {
      "question": "Яка тварина зображена на лого \"Порше\"?",
      "answer": "Кінь",
      "options": [
        "Сокіл",
        "Пес",
        "Кінь",
        "Тигр"
      ]
    }
  ],
  hard: [
    {
      "question": "Яке ім'я першої жінки, що виграла Нобелівську премію? (1903р.)",
      "answer": "Марія Кюрі",
      "options": [
        "Берта фон Зуттнер",
        "Сельма Лагерлеф",
        "Грація Деледда",
        "Марія Кюрі"
      ]
    },
    {
      "question": "Яка столиця Автралії?",
      "answer": "Канберра",
      "options": [
        "Канберра",
        "Сідней",
        "Мельбурн",
        "Вена"
      ]
    },
    {
      "question": "У якій країні найбільше людей розмовляють іспанською?",
      "answer": "Мексиці",
      "options": [
        "Іспанії",
        "Аргентині",
        "Мексиці",
        "Бразилії"
      ]
    },
    {
      "question": "Хто написав книгу \"1984\"?",
      "answer": "Джордж Орвелл",
      "options": [
        "Вальтер Скотт",
        "Джордж Орвелл",
        "Томас Харді",
        "Еміль Золя"
      ]
    },
    {
      "question": "Скільки зірок зображено на прапорі США?",
      "answer": "50",
      "options": [
        "50",
        "51",
        "49",
        "48"
      ] 
    }
  ]
}